急問 好撚急屎 大老山隧道沙田出口有無廁所

救命

入恒管屙 最近個幢啲廁所包靚

遠唔遠 就瀨

係到讀d公廁咩質素？

忍埋佢啦 都出隧道

2分鐘 過條天橋就到

一陣去

忍唔住

上山 唔該借借啦

眼前一黑, 賴

最後有冇瀨？

柯未？

瀨左？

巴士上公然露鳥自瀆被捕

臨尾借左隧道office個廁所用